LIHKG app版面

睇慣左HKG+個版面,成日以為依個app係圖下方咁樣,原來係圖上方咁編排,連尼巴會唔會有機會改返個版面

我都覺下面習慣啲

成日入post

依樣岩 成日入錯post

係

有無機會推到admin睇到